[An/iOS]【侏羅紀世界 Alive】快來建立恐龍世界吧！

【侏羅紀世界 Alive】快來建立恐龍世界吧！iOS/Android
遊戲玩法類似Pokemon Go, 但在核心玩法上確有不同，由其是拿DNA及Battle 部份
超好玩，這遊戲未來應該會出現大批玩家
唔講噤多了，立即去片

題材夠gimmick, 玩法就...
睇落會比較悶

我玩到落去Battle mode，個Battle Mode唔錯，來緊iOS/An在香港上架應該帶來一返熱潮。

來緊會拍下片再詳細介紹個Battle mode，設計唔錯

我唔係打手，未來會拍其他相關的遊戲內容，比如PS4 ，為興趣分享出來而已，喜歡就看，不喜歡看完可以當得個知字囉。

只係我玩過覺得挺有趣分享下，因為我真係幾鐘意打機，所以想話比大家知啫，反正在香港尼隻算新Game

link呢屌你

屌你都唔知咩store 先有

鳩撚到地震
個坐標唔準都算
d shop 永遠睇撚完片都會無得抽第2下

仲要行到within 2,3米先食到 戇鳩

師兄，我初頭玩同你一發覺個 Supply Drop 真係傻下傻下，睇完片都沒加野，最後我發現睇完片後要再轉一次Supply Drop，但沒提示玩家，尼點做得差，你試下睇完再轉一次得唔得

我有轉
不過無反應

supply 得少，d 針又用得快
根本就補唔切去射恐龍
係咁望住d 恐龍又無得捉

噤你玩得多過我，因為我一直用針完全是爆滿，我反而捉唔到噤多龍，因為行得太遠好辛苦，但佢個好處是好遠的距離都可以放無人機，但龍相距太遠了，我想問你係點捉到噤多龍（會用哂針），但捉到噤多龍應該行到好多Supply Drop

而Supply Drop 我真係睇完片可以轉多次，但我亦試過個App short short地轉唔到第二次好似有點Lag機噤）

無人玩
del game

隻game幾好玩
對戰都幾用腦，lv唔差得遠，低lv龍都可以下殺上
不過針太少真係好煩，捉幾次已經無乜剩
如果留屋企玩，剩係捉附近既龍真係收得皮
而且捉龍技巧高過pkmon，唔企定好難滿分，行路坐車捉都好易移位

係，企定定先容易玩，我也覺得比pkm好玩（在技巧性上的要度度較好），加上對戰模式做的唔錯，類似卡牌遊戲